大家一人一句鼓勵下中左肺炎的手足Teresa 一家

見到大家都好恐慌同嬲到爆
但都要留返小小空間去經歷人間有情
相信大定都知道手足teresa 同家人中左武肺
隔離期間一定係好難捱 今日唔知聽日事
希望大家留言鼓勵下teresa
講下笑話又得
好似a and e 醫生表白又得
希望teresa 可以頂住呀

Teresa 手足

希望你一家人隔離期間身心強壯
新聞太激心就睇少d 香港人會mon 住
唔好擔心好好休養

祝福你全家康復
你一定要頂住
堅持到煲底
長命過共黨
好多前線巴等住娶你

可以失望不能絕望
加油呀

加油手足

所有巴絲為你打氣，好人有好報，頂住呀

teresa 手足
你最近點呀

哈囉~各位好耐無見。雖然吾知仲有幾多人關心我同我屋企人既情況，不過可能由於我係醫院實在悶太耐，所以決定出po同人交待下最近既情況。帶番頭盔先，我吾係醫生，吾識醫學，所以以下內容(同之前校左個2個公開po)都只係描述我同屋企人既情況，吾可以作公用標準，有事都係搵番專業人士，即係醫生，查詢啦。

首先同大家講個好消息先，老豆今日終於驗到2個樣本陰性，如無意外今晚就可以出院啦。至於我同我阿媽，雖然最近都開始驗到有陰性，不過因為未有連續2個陰性，所以都仲未出得院，不過希望，希望啦盡快可以出院。聽醫生講目前有十幾隻case都係甘，所以都急吾黎。

其次就係呢，我知之前2個po既心情有d起伏，不過最近2天都好左好多啦，吾洗擔心。我吾敢講我一定打得贏隻病毒，(住左3個星期院隻病毒都未走，認真我都真係有d怕，本來以為以自己甘後生應該好快無事，最初出院個2個都係後生架嘛) 不過既然都check到過陰性了，甘姐係我身體仲無放棄啦，甘我自己都吾應該甘快放棄既。再悶多幾日囉。

第3就係呢，出面既情況我有一直跟蹤住，不過係呢度就吾浪費篇幅詳述啦，反正大家都估到我點睇架啦。(以下開放俾仲支持警察既人對我作人身攻擊，祝我早點死，祝我全家死，希望你永遠都驗吾到2個陰性之類，請發揮創意) 不過我都係個句，政府肯晨早封關既話，甘咪 我地 同 警察 都吾洗死囉。

最後，我要多謝我屋企人，包括所有親戚，同朋友，仲有公司 既無限支持，患左呢個病之後，先突然發現身邊仲有甘多關心自己既人，呢個係我覺得好慶幸既地方。放心，你地一個二個話出左院出黎食飯既我一個都吾會漏，出左院實搵你地，準備定銀紙啦。當然仲有甘多個香港人。武漢肺炎呢場仗，最近好似越來越難打，不過香港人真係好叻，甘耐都只係得甘少case，所以希望各位保持落去，一齊打贏呢場仗。

我就先下台一躬鞠啦。

#光復香港時代革命
#香港獨立唯一出路

from teresa fb